\beginsong{Podvod}[by={Honza Nedvěd}, sr={capo 2}]

\gtab{D7}{X00212}  
\gtab{H7}{X21202}
            
\beginverse
\MultiwordChords\[Emi]Na dlani jednu z tvých řas, do tmy se \[Ami]koukám. 
\[D]Hraju si písničky \[D7]tvý, co jsem ti \[G]psal. 
Je skoro \[Ami]půlnoc a z kostela zvon mi noc \[Emi]připomíná. 
Půjdu se \[Ami]mejt a pozhasínam tak co bude \[H7]dál. 
\endverse

\beginverse
\MultiwordChords^Pod polštář dopisu pár cos poslala ^dávam. 
^Píšeš, že ráda mně ^máš a trápi tě ^stres. 
Je skoro ^půlnoc a z kostela zvon mi noc ^připomína. 
Půjde se ^mejt a pozhasínam tak co bude ^dál. 
\endverse

\beginchorus
\MultiwordChords\[Ami]Chtěl jsem to ráno, kdy naposled snídal 
jsem \[Emi]s tebou ti říct, že už ti nezavolám. 
Pro \[Ami]jednu pitomou holku, pro \[D]pár noci touhy,
\[G]podved jsem všechno o čem doma si sníš. 
\[H7]Teď je mi to líto. 
\endchorus

\beginverse
^Kolikrát člověk může mít rád tak opravdu z ^lásky. 
^Dvakrát či třikrát to ne, i jednou je ^dost. 
Je skoro ^půlnoc a z kostela zvon mi noc ^připomína. 
Půjdu se ^mejt a pozhasínam tak co bude ^dál.
\endverse 

\beginchorus
\[Ami]Chtěl jsem to ráno...
\endchorus

\endsong